［連登仔喜訊］支那工廠表示支持侵既競選產品遠多於拜登

幫手推下
（YouTube戰線）集一眾連登網軍之力 睇下今年之內可唔可以幫呢個黃營頻道突破十萬訂閱？